點解仲未有凍氣發電?

平時打開冰格咪會飄啲凍氣出嚟

應該可以取代傳統火力發電
本身靠燒煤啲蒸氣推郁個渦輪
咁擺舊冰喺下面都一樣啫

凍氣一樣推得郁
嫌煩仲可以將間發電廠起喺南北極

成本只有一開始建築費 起好就un un腳收錢 啲冰唔使成本

仲可以減少廢氣排放 減慢全球暖化

早兩日香港d凍氣應該夠全球發兩年電

Conservation of energy

你係咪on9 發現係商家佬fake 鳩我地
by conservation of energy 你用完啲能量係不會消滅 所以發現is on9 不過你你隻on9 仔應該i 大都讀唔成

sor囉

樓豬攞諾貝爾獎之後關照下小弟

虛名嚟架啫

咁舊冰點樣變出黎?.?

用開口氣發電

冷空氣...唔會上升...

有料
咁擺舊冰喺上面